正常情侶幾耐會見一次？

如題

點解要理人

得閑就見 平均日日或者隔日 最長只係隔兩日唔見

？

兩星期

有啲日日見
有啲一星期見兩，三次
有啲一星期一次
所以係因人而異
自己覺得舒服咪得
唔需要理人係點

想扑就見

因為想問下其他人係點
利申：以前同男朋友日日見，依家一星期都唔見一次

巴打熱戀期？

你主動約？

我想見，但好似對方唔想見我

咁會唔會得sex無love

日日見

返工？

大半年了

忙極一星期都最少見一次

一星期見1至4次

沒吊過可能好D會見多面 吊左就可以....

我都係差唔多日日見咁濟
拍咗超過4年

我返學，佢返工

真好⋯⋯⋯

羨慕

可能多野做 累

我日日都會抽時間見女朋友
利申 差唔多年半 連續見左一年

呢排忙到痴線既我，都想見佢
但佢無野忙都無唸住見我

關心下佢先 唔好咁快亂諗 又或者比多d空間佢 有時男仔都想咁

唉⋯⋯⋯佢上年9月轉左工，返好早⋯⋯但見得都越黎越少

我最多都係每日/兩日FaceTime見到佢一次，每次都2-3分鐘

得閒就會見 btw每晚臨訓前都會傾定幾時見

已拍超過4年

佢有精神就打機，無精神就瞓⋯⋯連同佢講句野既機會都唔多

每對情侶既相處方式唔一樣架嘛
不過我真係好撚中意日日癡鳩我女朋友

真係好，次次我唔約佢都唔會理

剛一齊個時佢勁痴我⋯⋯依家⋯⋯

岩喇 比佢打下機囉 你唔搵佢 佢慢慢就會掛住你

隔日見，最耐隔一個星期見一次，因為兩個都忙
佢好忙，所以每晚傾電話都會問定佢schedule再決定幾時見

利申：七年半

我就係咁唸！唔搵佢！佢搵我我先出聲，但好死唔死比佢發現我唔開心就鬧交了

做返啲野令佢主動返啲 有時候係真係要嗲下另一半嘅

以前佢成日chur住問我幾時得閒見，依家對我schedule 0興趣

之前有做過，好左一排又唔理我

做咩鬧交

我覺得如果條仔得閒都寧願打機唔陪另一半真係好打有限
唔係話要佢完全放棄曬，但都要係中間拎個平衡嘛

佢問我點解喊，我就講左出口佢咁冷淡我好唔開心

利申：唔係好介意佢打
佢放假我會主動上去陪佢打⋯我坐係一邊做功課佢打機⋯只係想平時佢都會抽啲時間同我傾下計

一星期兩次。以前一星期一次，
但我提出一星期一次唔夠，所以佢會主動約多日。
有時紅日咪可以見多啲

大家想見就約
平時忙大家都唔得閒見
好少扑

利申：兩年

好想見多啲男朋友 但係驚佢唔鍾意覺得煩

一星期平均一至兩次，大家各自有正經野要做，放假都有自己興趣要去玩下，佢要返教會搵朋友，我都要搵朋友同接freelance ，但我地兩個對依種生活感到非常滿意

正常一星期見一至兩次差不多啦
日日見果d肯定冇其他朋友
拍拖拍到冇朋友係最on9

一齊咗6年幾都日日見

吓 你條仔日日都約我 ，一星期有5 日都黎接我一齊Dinner

咁多年黎都冇見過

一星期一次
拍左七年

認同前面巴打 舒服就好

呢，出面個post話自己係個好痴身既男朋友，剩係見到依個topic就已經反胃
根本on9瘟女瘟到冇曬自己生活 老老實實，我有女夠想見對方啦，但事實係有需要去有意識咁去控制雙方見面次數，唔係就真係越踩越深，一比對方慣左日日見我就唔洗旨意有私人生活。

我要番輪班
不過真係要見 我唔訓都會去
有次番完通宵 第朝去大圍踩單車入大尾篤

拍拖差唔多兩年，日日見

拍咗3年都keep住至少見4日有1日過夜
不過通常見都係出去食飯或者買外賣返屋企食之後一齊打機

熱戀就肯定想天天見 不過我覺得就算是過了熱戀期 最好都一個星期見一次吧

咪又係雞

有sex就有love

日日

4個月

人比人 比死人
點解要同人比較呀 人人都唔同
我就廿幾年都未見既

一星期最少會見3次

約親佢都話唔得閒
見親都離不開啪啪啪

每次都同自己講以後唔再見佢
每次都衰心軟

啱啱開始拍拖嗰一個月 1-2個禮拜先見1次
到宜家一個禮拜至少見2日，通常見3-4日
咁耐以嚟，唔計旅行，淨係試過1次係成個星期日日都見

以前會想見多啲
但最多一星期一次 因為要俾私人空間佢
到而家無得見 我唔想見 先黎chur我
太遲 應該就玩完

男人

拍拖三年幾，因為大家係同事，所以日日返工見

大約半年前同居，而家即是接近廿四小時見

唔一齊住的話
相識年期 ×n 日
一般比例係 0.3至1

Anyway，如果耐過2星期
可能一腳踏幾船了

日日見，每次見面要屌兩Q，逢星期六日及公眾假期一日屌4Q

他不夠愛我 當時熱戀期未完結 一星期也未必見一次面 後來兩個星期 甚至接近半個月也沒見面 見面也需要乞求他 重點是他有空找其他女孩聊天

我一星期有得見一次都已經感恩了

笑左

係咪真係失去先會珍惜

I know that feel

帽la帽la⋯⋯⋯⋯⋯我ex都係咁⋯好快分手了

Ching 咁屌得⋯⋯

我仲等緊佢會唔會話黎搵我/約我⋯⋯
依家係一星期多啲了

以前佢都好想我同佢一齊住，但我屋企人較保守，所以不了

我依家相處得好唔舒服

你想唔想見下？你望下你右手

佢份工紅日都唔一定有假

想行落去 就要改變下心態

犀利犀利

Sane case
放工佢又好tired
惟有預早約

帽了很久了 仆街有報應的

唔好再理其他人其實 自己辛苦

點解咁好 男朋友好耐無送過我了
我：黃大仙 佢：大埔

以前同男朋友日日見真係會少左好多時間陪朋友同屋企人

巴打唔洗瞓嗎

我唔可以過夜

唉⋯⋯我明⋯唔想佢係為左sex而約

已經係偏向想分手⋯⋯

唉，唔識同佢相處

+1 仆街有報應

次次都我約，今次我唔約佢真係唔會理

扑厭左

1 week I Q

一星期一次

mola mola

被搬家

如果真係辛苦 可能分開仲好...

之後訓番
做住運動唔會訓著

但佢話聽日黎搵我陪返我⋯⋯唉 唔知出唔出

睇黎你好愛你女朋友

出啦
真係睇你想唔想一齊行落去
平時少見 但大家都有無日日msging咁?

唉 熱戀期天天見 不見我會不開心
後來尾聲 一個月都見不到一次
最後被送帽 現在大半年過去 心境也又成長了

變心的人 我不要了

好相對
如果佢唔受 咪搵過個

又岩，但佢今日黎左搵我了，心情複雜

都有日日msg但講既野一樣⋯⋯起身la，食野la 返到屋企la⋯⋯

一個月一次⋯⋯⋯88得la

留個人留唔到個心無意思

沒人理他 他寂寞空虛了 想找你取暖了

可笑的是 只有5分鐘車程
一個地鐵站而已
算了 變心的人 就是這樣的了
都過去了
只是想說 一個愛你的人
怎麼會捨得久久找藉口不見你

好心一句 小心帽
不過希望不是

我有ex仲誇張，佢住我旁邊橦樓，都唔見我⋯⋯一個月見一次

點分佢係定唔係

thanks 有經歷過？

不主動 更遑論送我回家 明明相隔幾個地鐵站而已。

好少有男仔仲會咁送如果一齊耐左

有無咩都同你講下
得閒send下相比你呀
轉載下instagram相 or得意野笑你咁

廿幾年冇見過佢 唔知佢依家點呢

Agger
宜家半年
條仔都會次次送我翻屋企
好多時叫佢唔使送
因為我怕佢遲d唔想送個陣
心裏會有個落差

由一開始覺得你係一個煩膠到而家覺得你每個post都回得好有哲理
(換左人用ac?)

都有sd下相比我知佢食緊咩，或講下返工啲野. 佢唔用ig（除左溝我個時有用拎黎睇我啲野）

係咪派緊膠其實，我唔係好識分

唔係問緊我架呵？

唉⋯⋯我明⋯⋯個種落差感好難整理

初初拍拖兩星期見一次，而家一星期差唔多見四至五次 拍左三年幾

sweet

咁望落都算okay啦
出事個d係n世唔回一次
單字回 次次都end topic回法

你地鐘唔鐘意傾電話呀
如果佢真係忙難成日見 呢點真係無得搞 想行落去就一定要接受呢點
or接佢放工咁啦

你自己同對方想點最重要。呢個話一日、嗰個話一星期，你有比較就辛苦

都會傾電話FaceTime但每次都好短時間、之前都會接佢放工

其實係 你講得岩

日日見果d不如分享下有咩做

又岩wo⋯以前同男朋友日日見會洗好多錢，因為要成日出去食野

以前一星期見幾日，依加見一日都要甩我底

我情況同你差唔多，一星期例星期日見，但都試過有其他事甩我底，平日就算放工，射波都無話約我食個飯，淨係識打機，打到攰喇，先記起我，wts都只係講埋啲起身喇，岀門口喇，食飯喇。
紀念日，節日都無話慶祝下，只係一齊左年幾，
好掛住以前，無所不談，日日見咁濟

忙既一個禮拜點都會見一次
冇咁忙/想見就2日甚至見足成個禮拜都試過
因人而異 睇雙方

我寧願叫佢唔好送
起碼係我叫既 而唔係佢唔想再送

So true :( 我連坐係佢隔離陪佢打機既機會都無，佢從來唔會打黎問我做乜同我傾電話，反而ex成日打比我 一日打幾個電話 每日都會傾電話同成日見 好有被愛既感覺
如果現任都可以好似我ex咁就好了 可惜性格唔同無得勉強 但自己就好辛苦

熱戀期都係一星期一次呀 仲要係下下我主動 佢話性格唔係會約人既就可以合理化左件事 好想喊個人每日都好depressed

咁樣真係會好sad 有一刻真係諗唔係好想再行落去

垃圾，我同女朋友日日都見囉

如果係男開呢類post 究竟係邊個問題

咁難得 享受下相處時間